[雞]雞呀，全部都係雞！

究竟出處係邊